4.8.0

Verbesserungen

Komfortablerer Weitergeben-Button in Artikelansicht
Inhalt beim Teilen von Links (nur URL oder URL mit Titel) kann jetzt in den Einstellungen unter "Sontiges" konfiguriert werden
Berücksichtige Androids Datumsformat- und 24-Stunden-Einstellungen bei der Anzeige von Zeiten
Solidere Erkennung von symbolischen Sprachen (z.B. Chinesisch) für eine bessere Teaser-Generierung

4.7.0

Verbesserungen

Zurück-Button aus Aktionsleite der Artikelansicht entfernt. Nutze Den Zurück-Button Deines Geräts um die vorherige Seite in der Browse-Chronik aufzurufen.
Die Browse-Chronik der Artikelansicht merkt sich jetzt auch die Scroll-Position
In Artikelansicht können Links via Kontextmenü weitergegeben werden
Bessere Generierung von Teasern für Chinesisch und andere Sprachen jenseits lateinischer Zeichensätze
Benutze 12-Stunden-Zeitformat für Australien, Kanada, Neuseeland, Philippinen und USA

Fixes

Offline-Content in Verbindung mit Google-Mobilizer gefixt

4.6.0

Verbesserungen

Website-Optimierer von Readability.com ersetzt GoodNews- und Read-it-Later-Optimierer
Verhindere automatisches Ausschalten des Bildschirms in Artikelansicht
Option um Artikelinhalt mit Lautstärkentasten zu Scrollen
Unterstützung der Hardwaretasten des Nook Touch zum Scrollen und Blättern in der Artikelansicht
Beim Teilen enthält der Nachrichteninhalt nun neben der URL auch den Titel des Artikels
Vorherige Geste zum Artikelwechsel wieder aktiviert. Wischen vom Rand für Artikelwechsel als Option
Alte Artikel holen mit beliebigem Alter
Kein weißes Hintergrundflackern mehr in der Artikelansicht bei Benutzung dunkler Themes

Fixes

Artikel-Scrolling auf Jelly Bean gefixt
Verhindere automatisches Weg-Scrollen der Titelleiste in Artikelansicht
Stabilere Verbindung zu Google Reader
Automatisches Senden nach "alle als gelesen markieren" funktioniert jetzt wie erwartet
Synchronisierung läuft jetzt auch erfolgreich durch, falls Artikel ohne Zeitstempel existieren

4.5.0

Verbesserungen

Unterstützung für Android Jelly Bean (Android 4.1)
Wiedergabesteuerung über die Notifications in Jelly Bean
Option steuert ob Playback-Benachrichtigung GoodNews öffnet oder die Wiedergabe steuert
Action-Buttons am unteren Bildschirmrand (wenn hochkannt auf Telefonen)
ICS-ähnliches Overflow-Menü auf Android 2.x
Chrome-ähnliches Wischen in der Artikelansicht: Artikel wird nur gewechselt, wenn die Wischgeste am Bildschirmrand beginnt
Videos und ähnliches anhalten wenn Artikelansicht verlassen wird
Artikel-Cleanup fortsetzen wenn Display aus ist
Datei-Cleanup läuft jetzt direkt im Anschluss an den Sync und nur noch einmal pro Tag
Verschieben der Datenbank erlauben wenn Zieldatenbank bereits existiert
getting-mobile Moblizier in GoodNews umbenannt
Tipp zur Artikelnavigation angepasst

Fixes

Behebt Crash auf Jelly Bean -- vertikales Scrollen im Artikel funktioniert noch nicht vollständig
Verhindert System-Hänger während des Syncs auf HTC-Geräten
Korrekte Listenposition nach Artikelansicht und somit kein ungewolltest markieren neuer Artikel
Korrekte Aktualisierung der Anzeige des Push-Sync-Status
Behebt diverse Abstürze

Anmerkungen

Diese Version benötigt mindestens Android 2.1

4.4.1

Fixes

Verhindere doppelte Artikel verursacht durch Fehler in Google reader
HTML-Tags aus Titel filtern, wenn ein Artikel weitergegeben wird
Tag "Favorit" in "Markierte Artikel" umbenannt
Verhindere kontinuierliche Crash-Reports nach Neustart des Geräts
diverse Fehler behoben

4.4.0

Verbesserungen

Kontextmenüeintrag in Artikellist zum Löschen eines Artikels, der auf Grund des hier beschriebenen Fehlers in Google Reader auf der Lese-/Wiedergabeliste festhängt

4.3.3

Fixes

Textgröße für Artikelansicht wird jetzt wieder berücksichtigt

4.3.2

Fixes

Favorisierte Artikel und Artikel auf der Lese- und Wiedergabeliste werden nun wieder korrekt angezeigt

4.3.1

Fixes

Korrekte Abo-Sortierung in gruppierter Artikelliste nach Rückkehr aus Artikelansicht
Keine Beschränkung der Zeilenanzahl der Artikeltitel
Negative Zahlen in Speicherstatistik behoben

4.3.0

Verbesserungen

Unterstützung für "Read it Later" (http://readitlaterlist.com) Mobilizer
Abo-Title in Artikelliste eines Abos unterdrücken
Abo-Einstellungen im Menü der Artikelliste eines Abos
Vollbildansicht wird jetzt automatisch erst nach 6 Sekunden wieder aktiviert
Maximale Anzahl der Titelzeilen auf 10 angehoben

4.2.0

Verbesserungen

Nächster/vorheriger Artikel in Artikelansicht durch horizontales Wischen
Vollbildmodus in Artikelansicht (erfordert Pro-Lizenz)
Anpassbare Titeltextgröße in der Artikelliste
Schneller Orientierungswechsel in Artikelansicht auf Honeycomb oder höher
Nutze native Fortschrittsbenachrichtigung auf ICS und höhere
Benachrichtigung über neue Artikel enthält jetzt die Gesamtanzahl aller ungelesenen Artikel
Speicherstatistik zu Speichereinstellungen hinzugefügt
Speichere Artikelinhalte standardmäßig als Dateien

Fixes

Fix für Endlosschleife beim Sync aus 4.1.0
Korrekte Aktuallisierung der Artikelliste nach Filteränderung
Diverse Fehlerbehebungen.

4.1.1

Initiierung des regelmäßigen Syncs nach Reboot ohne dass GoodNews manuell gestartet werden muss.
Anstoßen eines überfälligen regelmäßigen Syncs sobald Netzwerk wieder verfügbar.
Kompatibilitätsproblem mit Android 1.6 behoben.
Diverse Fehlerbehebungen.

4.0.1 - 4.0.3

Diverse Fehlerbehebungen.

4.0.0

Verbesserungen

News Reading

Teaser in Artikelliste.
Unterstützung für Offline-Images.
Anzeige von Labels in der Artikelliste.
Diagonales Scrollen in der Artikelansicht möglich (Android 2 oder höher).
Zurück-Button um in Artikelansicht zu browsen.
Anpassbare Aktionsleiste in der Artikelansicht.
Auswählbare Aktion bei Klick auf Artikeltitel in der Artikelansicht.

Podcasts

Unterstützung für Wiedergabesteuerung auf dem Sperrbildschirm ab Android 4.
Hervorhebung der zuletzt gespielten Episode in der Artikelliste.
Skip-Button auf sekundärer Wiedergabeleiste.
Playlist enthält jetzt immer eine Wiedergabeleiste für die zuletzt gehörte/nächste Episode.
Option zum Hinzufügen eines Playlist-Shortcuts zum Homescreen.
Ungefähre Wiedergabeposition auch im Falle von Crash merken.
Pause und Wiedergabe über Statusleiste.
Globale Option zum automatischen Hinzufügen neuer Episoden zur Playlist.
Option um gehörte Episoden als gelesen zu markieren.
Migration-Tipp für Benutzer von Google Listen.

Generic

Komplett neues, ICS-ähnliches Look-n-Feel.
Schwarzes, Hell- und Dunkelgraues Design der Benutzeroberfläche hinzugefügt (erfordert bezahlte Lizenz).
Menüoption in Artikelliste um alte (gelesene) Artikel von Google Reader zu holen.
Neue Aktionsleiste.
Nutzung des neuen Standardmenüs ab Android 3.
Komfortablere Weitergabe-Aktion ab Android 4.
Dauerhafte Anzeige der Scrollbars in allen Listen.
Zweigeteilte Ansicht der Einstellungen auf Tablets >= Android 3.
Icons für die Hauptkategorien der Einstellungen.
Cloud-Backup aller Einstellungen auf Geräten mit Market-Zugang und mindestens Android 2.2.
Einstellungen zur Benutzeroberfläche wurden auf Ansicht-spezifische Einstellungen verteilt.
Speichere Artikelinhalt in Datenbank anstatt im Dateisystem um Inode-Problem zu verhindern.
Beschleunigung aller Listen bei Nutzung tausender von Artikeln.
Extrem schnelles markieren als gelesen bei Nutzung des entsprechenden Titel-Buttons.
Tipps zur Benutzung überarbeitet.
Diverse kleinere Verbesserungen.

Fixes

Headset-Buttons werden auf Galaxy Nexus und diversen anderen jetzt korrekt verarbeitet.
Problem mit Podcast-Größe "-0" behoben.
Hänger bei Nutzung der Option "beim Scrollen als gelesen markieren".
Diverse andere Bug-Fixes.

4.8.0

Improvements

Quick-Share button in article view
Content for sharing (only URL or URL with title) is configurable now in "Other Stuff" settings
Respect android's date format and 24 hour setting for shown timestamps
More solid recognition of symbolic languages (e.g. Chinese) for better teaser generation

4.7.0

Enhancements

Removed the back action from the article view. You can use the back button to browse back now.
The browse history of the article view now also remembers the scroll position
Share links in article view using the link's context menu
Better teaser generation for Chinese and other languages with non-latin characters
Use 12 hour time format in Australia, Canada, New Zealand, Philippines and US

Fixes

Fixed offline content in conjuction with google mobilizer

4.6.0

Enhancements

new mobilizer from Readability.com replaces GoodNews and Read-It-Later mobilizer
Prevent automatic display turn off in article view
Option to scroll article content using volume keys
Support for hardware keys of Nook Touch to scroll and switch articles in article view
When sharing, the message content now contains the article's title and the URL
Restored old article swipe behavior and made border based swipe an option
fetch old articles allows unlimited article age
no more white background flickering in article view when using dark themes

Fixes

fixed article scrolling issues on Jelly Bean
prevent title bar in article view from scrolling away automatically
more stable connection to google reader
Immediately sending changes after "mark all read" action correctly now
Synchronization now also succeeds if there are articles without time stamps

4.5.0

Enhancements

Support for android Jelly Bean (aka android 4.1)
Notification playback controls on Jelly Bean
Option to make playback notification open GoodNews or toggle playback
Action buttons at the bottom (when in portrait mode on phones)
ICS like overflow menu even on pre-ICS devices
Introduced chrome like article swiping: Article will only be switched when starting a swipe on the edge of the screen
Stop videos and other active stuff when leaving the article view
Continue article cleanup even if display is off
Make file cleanup run immediately after sync and only once a day
Allow moving the database even if the target already exists
Renamed "getting-mobile" mobilizer to "GoodNews"
Adjusted article navigation tip

Fixes

Fix crash on Jelly Bean -- vertical article scrolling not completely working yet on Jelly Bean
Prevent hang issue during sync on HTC devices
Correct list position after article view including prevention of unintentional read marks in the list
Updates display of push sync status correctly
Fixed several crashes

Notes

This release requires at least android 2.1

4.4.1

Fixes

Avoid duplicate articles due to Google reader error
Filter out HTML tags from subject when sharing articles
Prevent continous crash reports after device boot
Several bug fixes

4.4.0

Enhancements

Article context menu option to delete and blacklist articles stuck on the read list or play list due to Google Reader error as described here

4.3.3

Fixes

Respecting article text size correctly

4.3.2

Fixes

Starred items and items on the read list and play list are shown again now

4.3.1

Fixes

Correct subscription order in grouped article list when returning from article view
No restriction for number of article title lines
Fixed negative numbers in storage statistics

4.3.0

Enhancements

Integration of "Read it Later" (http://readitlaterlist.com) mobilizer
Hide subscription title per article in subscription's article list
Provide subscription settings in menu of subscription's article list
Reactivation of full screen view after 6 seconds
Max number of title rows increased to 10

4.2.0

Enhancements

Next/previous article in article view via horizontal swipe
Full screen view in article view
Adjustable title text size in article list
Fast orientation change in article view on Honeycomb and above
Using native progress notification ICS and above
New article notification shows total number of unread articles now
Added storage statistics screen to storage settings
Storing article content in file system by default

Fixes

Fix endless sync loop introduced with 4.1.0
Article list is correctly updated when changing read filter
Several bug fixes.

4.1.1

Initiate continuous sync after boot without needing to explicitly start GoodNews.
Triggering outstanding continuous syncs as soon as network becomes available.
Fixed compatibility issue with Android 1.6.
Several bug fixes.

4.0.1 - 4.0.3

Several bug fixes.

4.0.0

Enhancements

News Reading

Teaser in article list.
Support for offline images.
Displaying labels in article list.
Enable diagonal scrolling in article view on Android 2 and above.
Browse back button in article view.
Customizable action bar in article view.
Customizable action when clicking the article title in the article view.

Podcasts

Supporting lock screen playback control on Android 4 and above.
Highlight of last played episode in the article list.
Skip button on secondary playback bar.
Playlist always contains a playback bar for the most recently listened/next episode.
Option to add play list shortcut to home screen.
Remember approximate playback position even when killed.
Pause and resume using status bar.
Global option to automatically add new episodes to play list.
Option to mark finished episodes as read.
Migration tip for users coming from Google Listen.

Generic

Complete new, ICS like look and feel.
Introduced light, dark and black theme.
Menu option in article list to fetch old (read) articles from Google Reader.
New action bar.
Using native menu on Android 3 and above.
More comfortable share action on Android 4 and above.
Permanent display of scroll bars in all list views.
Two-pane view for settings on tablets >= Android 3.
Icons for main categories in settings.
Cloud backup of all settings on devices with market access and Android 2.2 or above.
User interface settings have been split up into view specific settings.
Storing article content in database instead of file system to prevent out of inode problem.
Extreme acceleration of the list view when using thousands of articles.
Incredible fast marking read using the tick button.
Overworked usage tips.
Several minor enhancements.

Fixes

Headset button fixes for Galaxy Nexus and several others.
Fixed podcast size "-0" issue.
Fixed hang when using mark read on scroll over option.
Several other fixes.